Manifestantes protestam em frente ao Ministério da Fazenda, em Brasília, contra as medidas de ajustes fiscais propostas pelo governo federal. O ato é convocado pela CUT (Central Única dos Trabalhadores) 

###### primeiro dia da radioatividade